有肥仔波點減？

有肥仔波點減

砍掉重練

踢波

我已經一個星期跑四晚步

好似要做手術切先得

練下胸 可能會改善到

點去練胸

點樣練胸

問下你既健身教練 最多都係改善

無得減
一定要做手術
唔做手術你粒lin就係咁

1. 青春期食左某D野令荷爾蒙失調,令乳線過度發育,呢種要靠手術切除
2. 體脂高,呢種靠控制飲食同減肥就得

建議你減到見到6舊腹肌先再諗係咪因為1

話埋個絕望真相你知
5. 男性女乳症的治療方案？

在治療方面，病理性的女乳症患者，應先從其病原方面著手處理。治療女乳症手術是唯一的方案。

香港做呢個手術冇返4、5萬都落唔到樓
除非你去台灣做
一係做手術一係成世寒背俾女笑 自己揀

講佢又唔信，以為我地串佢肥仔

又冇佢個胸甘大，佢個大得誇張

Thx

「男性女乳症」的乳房無法藉著飲食控制或運動使其變小。「男性女乳症」依其形態，可
分為純粹的「乳腺增大」、單獨的「脂肪堆積」（又叫假性「男性女乳症」）以及「乳腺
增大伴隨脂肪堆積」等三種。純粹的「乳腺增大」需手術切除或刮除過大的乳腺；單獨的
「脂肪堆積」可藉抽脂治療；若是「乳腺增大伴隨脂肪堆積」，則需併用抽脂及乳腺組織
切除或刮除法。
接受現實啦
你谷胸只會肌肉係底 對波係面整到自己越黎越凸
冇得救 做手術仲好 唔好浪費時間

要怪就怪支那畜係d雞上面打雌激素
發育時期食左就會搞到你咁
要報仇去搵班畜牲就岩

我本身少少肥底